\section{Conclusiones}

\begin{frame}
\frametitle{Conclusiones}
    Conclusiones:
    \begin{itemize}
        \item Construimos una herramienta fácil de usar.
        %\item Con pocas modificaciones se puede obtener la estructura dinámica del programa.
        \item La estructura dinámica se puede representar gráficamente.
        \item La herramienta se puede utilizar para enseñar paralelismo.
        \item Permite la experimentación con nuevas abstracciones de paralelismo.
    \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}
    \frametitle{Limitaciones y Trabajo Futuro}
    Limitaciones:
    \begin{itemize}
        \item Los gráficos generados tienden a ser gigantes.
        \item La traducción de los programas puede ser molesta.
        \item Las etiquetas pueden confundir al programador.
    \end{itemize}
    \pause
    Trabajo Futuro:
    \begin{itemize}
        \item Exploración dinámica de los gráficos generados.
        \item Traducción automática de los combinadores
        básicos de paralelismo a los combinadores de la herramienta.
        \item Integración con el intérprete GHCi.
    \end{itemize}
\end{frame}
\frame{\begin{center}
\textbf{Demo}
\end{center}}
